Nilusse Andruse Naine Els olli rop kohtomehe wasta.
Kerna Jürrij David kulutas kohto een et temma Nilusse Andruse kaest kõwembat koddapolist om Kerna Laurile lubbanut, seperrast et Andrussel 2 poiga om, nink Kerna pol pudus kõwa tögijast om. nink temma sädmist ei taha Andrusse naine Els perri anda nink trozib kohtomehe sädmist ja pilkab tedda halwu sõnnumega.
Otsus. 
Kerna Jürrij Davidi sädminne sai kinnitadud, nink sel naisele 15 löki wizadega anda omma roppu kele ette. 
